破產股Hertz 苦主

快d發新股捱過去啦

唔比發

當買場波，正

最新新聞係點

Lm

又停牌

停完啦，琴日有成交翻
個個5億美元計畫hold 住左麻

發新股集資黎破產真係聞所未聞

你可以當玩完都得，做得Chapter 11, 90% 變廢紙

有冇人留意WLL？

佢嘅債點計

撈得底未？

呢隻咪又係Chapter 11左, 都係等變廢紙

唔識睇，有冇巴打解讀

公司執粒應該會變廢紙

除非pcg

公司來？

Yes

Free fall lalala

明知破產仲買

1.48

成功接火棒

不如直接跌多一蚊啦